[有Android同iOS喇！！]整左隻mon住契媽ARK每日操作既app

前排出左Android version收集左好多唔同意見，感謝咁多位巴絲打
依家iOS version都出左了
明白依家app上面既功能唔係好多
所以希望收集埋iOS巴絲打既意見，黎緊會去增加一d新既功能
無論好壞都可以俾下意見或者用後感，小弟會努力去改善～

Android:

iOS:

Save juice sinee

支持

Lm

mon住臭雞點向下炒做咩

感謝，有冇咩意見比返小弟

之前有巴打話可以做逆向指標

撐

感謝巴打
有冇咩地方要改善或者功能上想加？

一直都有？

G 持